有冇人可以教我點先溝到我女神

話說 我有一個ig j左好耐嘅女神
佢係我大學朋友嘅朋友
我成日唔小心俾佢電親

佢post親d相我都會dm回佢心心眼
但佢次次都覆我。。。就算

我有陣又會係佢d相留言
佢有時都會讚下我句野
但佢對住其他朋友好熱情 對我就好高冷
好想知女神點知會重視我

毒撚開po都冇人應機

首先你唔好當人係女神先

我點先可以突出自己

真心膠？覆心心眼

對佢冷淡d

高冷

佢應該覺得你係狗公，唔熟就唔好cm啦，咁樣太明顯，除非你靚仔

我見佢ig冇乜人留言 諗住俾d正能量佢

如何係咁 我會好嬲 我一心一意對我女神

係咪靚仔先

有冇男朋友嫁

一心一意係冇用㗎

佢冇放男仔上ig

據身邊靚女fd嘅例子，99%俾人當左係狗公，第一印象衰左，好難挽救

我覺得我自己正正常常 雖然未必配得起佢

假膠

我真心 因為佢有時候會有負能量 我希望我嘅存在係令佢快樂

整容

首先目的唔好咁明顯先？
你咁樣係人都知啦

等我之後都唔覆 可能佢會奇怪點解我突然之間冇搵佢

無機會架啦

冇用㗎
人地都唔care

無圖講咩都得啦
有無圖啫？

睇完幫你諗下計

好冷淡

我定我女神

both la

女神前女神後 一世都溝唔到啦傻閪

如果佢唔理我 我一定會報仇

嘩好驚啊

我驚佢會嬲我放佢上黎

id? 我幫你同佢講

樓主借刀？
不過就算真係你講都應該收得皮人地有上連登就算對你有feel都變冇feel啦

收皮啦假膠定on9

咩係借刀？
我覺得我女神唔會上連登

真心真意 有時我望住佢開心 我真係會自己都好開心

如果唔係假膠或者借刀，樓主你係完全唔識溝女同埋個女仔對樓主係0興趣基本上係一啲機會都冇

hi 女學霸

但佢會回覆我 佢覆左我2年 一直都有回我

其實應該唔好理佢 越唔so佢 佢更加會搵你

皮已收

想媾到女神，首先唔好先將佢捧為你嘅女神
樓主已Fail

第二，要將自己變成連你女神都會捧你嘅男神
由於第一步你已經Fail，第二步直接Fail埋

兩年嘅對話係咪就係一粒粒嘅emoji

我有陣時會叫佢着多件衫 佢都會話多謝關心
我有一次仲試過幫佢整圖添 雖然佢冇用到

明顯假膠

😍

話佢聽你有bno